明明已經進化到塞機場，點解仲要塞鐵？

成個運動不斷進化緊，難得而家搵到條路可以對政府大影響得黎，對大部分市民無影響咁濟，點解仲要堅持塞鐵落去？

叫人唔搞鐵去機場咪得

咪就係，點解塞鐵撚要咁硬頸

仲要塞4日，真係屌佢老母

岩聽，未有機場成熟前

塞鐵我支持

而加有機場，攪機場得啦

普通旅客有旅遊保賠

貨運全部停哂佢

集中機場

廢老唔洗返工

塞死後生係咩玩法

聽
日
離
境
大
堂
見

exac7ly, 而家好難得有新嘅發展方向，試問香港仲有幾多抗爭模式可以直接屌到政府得黎唔影響普通市民

話就話香港經濟差其實根本原因係林奠搞成，但係塞鐵始終都係會直接影響到啲手停口停嘅市民，如果一路塞鐵咁同拎呢班市民黎做磨心有咩分別

agger

岩呀

要搞都係去青衣叫手足一齊跳閘la

反而應該開放閘機俾所有人瘋狂搭

呢個諗到都興奮

十卜，一定再去

集中火力， 去機場啦

因為塞鐵黑警先可以捉人

推

不能同意更多!

塞爆機場！

好簡單, 刷存在感.
條友認為自己係呢場運動價值只有塞鐵.

次次新聞聽到又有人拉咗真係好撚sad

連登好慢

push

不要塞鐵 麻煩又唔好做

懸崖勒馬，塞鐵手足可以支援塞機場？？

有時天馬行空好過腳踏實地!

搞鐵嘅原因只會係報復狗鐵比黑警喺地鐵站入面射TG同大開中門比白衫佬打人

同意

日日去機場玩佢幾個鐘絶對係最 cost effective 嘅玩法，對普通市民影響最少，又可以令抗爭訊息衝出國際。依家唔係要同D狗硬碰，應該要同呢個政府鬥長命。

因為機場係春袋

塞鐵個論據表述弱過機場好多，真係唔建議

因為塞鐵班人想搞到班市民
然後新聞就會瘋狂播市民罵阻番工乜乜乜
然後就好似想2014年咁瓦解

兄弟爬山

但係個報復最後都係落咗市民同幫翻藍絲

點可能塞鐵
我想象到如果今日有塞鐵撚出現係機場快線

豬隊友

擺明係鬼想我哋失民意啦

塞鐵咁辛苦, 塞機場有冷氣齋坐

搞機鐵

集中機場 , 因為人多先可以較為安全地塞到機場
迫機場取消航班 係基本目標

目標達成 可以考慮好似今日咁 有秩序離開
因為取消左既航班係唔會翻生

BLOCKED

如果唔同派別做嘅野可以刺激到運動一路向前，好堅持要兄弟爬山
但係睇到一個 option 係而家呢個時機做，對成場運動都產生唔到好處，我保留呢樣野
兄弟爬山姐又唔係唔可以用腦

[緊急分析]法！不！責！眾！

話塞mtr 塞足4日真係好鬼

完全認同
唔明點解要咁堅持塞鐵 又唔係得塞鐵呢個方法

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

睇隔離post取消航班嘅連帶效果可以撚到政府一仆一碌，仲要一位手足都無少過，真係老閪都要塞機場

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

唔好塞鐵
聽日主線 只有機場

唔明點解要咁執著於塞鐵

但我唔和兄弟爬緊咩山

個個去晒機場冇人聽佢枝笛陪佢塞鐵佢唔忿氣

唔贊成塞鐵

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

唔好塞鐵啦塞親鐵都比人屌一係喺個站門口派口罩，講黑警地鐵站亂放tg嘅惡行

拖到九月美國國會開翻，我唔撚信你香港政府可以乜事都無

機場其實有效好多,但接近完全上唔到網

其實今日係政府做野定係純粹塞爆咗上唔到個吓真係不安

機場才是王道

塞鐵撚成個林奠咁

擺明係鬼

你呢個駁論唔夠說服力，基本上塞鐵路，塞馬路，塞商場，以至而家塞機場，一樣會有好多人屌

分別係 這麼近 同 那麼遠

不割！

我冇嘢講

行去機鐵站叫好少少

100%係對家既人黎
對家已經無所不用其極

其實咁多人叫唔好塞仲要塞係咩諗法

睇完啲言論感覺就係
難得自己call到馬咁疊水 幾時嗌幾時出
而家竟然唔玩鐵咁我班支持者咪無用

叫停佢地未 唔想出手趕自己手足

分化撚黎

塞鐵撚想領功？

塞鐵真膠定五毛？

再簡化, 兩個字, 大台

如果係要報復狗鐵嘅
係要塞入閘機 等人免費搭鐵
而唔係阻人返工

你塞鐵 市民一樣俾左錢狗鐵
狗鐵一樣賺緊錢

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

個條友你問佢答完全突顯山頭主義，呢條橋係佢lead住，唔可以俾任何人ban

分唔到

唔建議日日塞機場 始終有外國人要走
建議隔日 咁佢地走得到我地又抖下

不要搞地鐵住，小市民受不了

惡過雜總

機場有效好多

稅局更加無用 一日兩日

搞機鐵 完

塞鐵係真鬼黎 建議文宣割左席佢

兩樣野有咩矛盾？

全部讓路去機場好嗎

唔好塞鐵，但鼓勵閘口罷工或乘客練跨欄。

機場最有用 就去機場 暫時唔洗支線任務

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

不嬲都各有各做， 有咩問題呀

塞鐵就要塞到上次8月5號咁
如果唔係高效率係塞機場嘅

機場見啦屌

無錯 兄弟爬山唔代表可以為所欲為
我無辦法阻止塞鐵 但塞鐵真係太過一意孤行
尤其塞鐵根本說服唔到大家點解要搞

支持塞鐵
場運動搞左2個幾月 發覺有部分人好鐘意話「我一早講...」
成個先知咁既樣

一開始就講左不分化, 你鐘意去機場就去機場, 搭狗鐵就搭狗鐵, 食兩家茶飯就食兩家茶飯

講失民意, 有指標量度嗎?

遲早俾人鬧佢哋係警察臥底

咪撚塞啦 玩開閘啦

曾經有諗過,不過淨係針對旅客有D on9

去機場去機場

唔好以為放大,粗體, 紅色字就一定岩晒,
塞鐵=唔返工?
支持塞鐵=鬼?

如果你係鬼, 我無話可說, 請你繼續用"放大,粗體, 紅色字"依個方法去宣揚你既理念

如果你唔係鬼, 希望你發言前, 可以用下邏輯思考。依場運動, 鍵盤力量好重要, 希望你運用得宜

塞咩都好，最重要唔好內訌，大家既目標都係一致

agger 塞機場性價比高好多

要塞去塞高鐵

佢堅持塞鐵嘅話 不如塞機鐵

民意無野一瞬間可以度到出黎，但係你諗吓有無可能越影響更多市民，令更加多市民反感個運動就會越順利？
同埋塞鐵對政府嘅影響係咪可以大得過塞機場？如果塞鐵對政府嘅影響相對細，但係對市民影響好大，咁呢個option嘅性價比係咪足以令到大家支持？

塞機場 0損失 完美做法

今日入機場青衣站都唔洗錢, 壞左無計

塞鐵有咩意思，製造民怨？

咪撚再塞鐵
真係講撚左好多次

鐵就跳匣啦，太古單野都唔肯咩飛

唔會翻唔到工，但係你會影響到唔少人翻工，從而令佢地對呢個活動反感，足足四日wo？你話之前一日大家更係支持，但係你四日足以影響到人地生計。
我唔係想講翻工大過天，但係係而家呢個moment，有塞機場呢個更好嘅option，點解仲要執著塞鐵

721 811

塞機場係塞鐵既升級版
鐵證明左無用

有道理都唔聽 咁奇怪

啱，塞機場可以直接令政府蝕到仆街，而且無手足俾人拉

多謝你肯花時間回覆我

「有無可能越影響更多市民，令更加多市民反感個運動就會越順利」首先你已經假設左塞鐵會令好多市民反感, 你有冇留意

「塞鐵對政府嘅影響係咪可以大得過塞機場」,如果你計經濟損失, 塞機場既影響大過塞鐵, 但我唔係要比較邊樣成效大D就做邊樣

我就兩樣都撐既, 所以訓先, 早抖

如果個世界係得連登，我相信塞鐵會無咩人反對。我回覆嘅假設你可以當係錯，但係我知道行每一步路都要諗清楚佢可以產生嘅後果，而呢個過程就係set假設，呢個假設嘅後果會唔會中其實睇大家對呢件事嘅投票結果就會知。今次呢樣野唔複雜，大家估錯都錯極有個譜掛

兩者無話做到a就做唔到b，但問題係做左其中一樣嘅後果係咪真係幫到呢場運動同時繼續hold到輿論

乖啦唔好塞鐵
塞機場先
為大局著想
818

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

大部分打工仔就係靠鐵路同巴士呢啲交通工具。
你塞咗佢，人哋又點返工呢？你以為中產有車揸？

呢個時候民意咁重要，還要隨便浪費嗎？

兩樣野根本目的都係影響經濟，各有各做

地鐵一日經濟影響幾多?

塞鐵group精華
- 連登被攻陷 一切風都唔準
- 點解講到好似留機場好大作用咁
見左效未?
定係又自己FF一定有效
-其實覺得塞鐵冇用 可以唔洗留係度
-反塞即踢，不需要給理由
-8月5全日都無報過塞鐵咁制
你又平行時空?
-都估到連登仔會恩將仇報，其實塞完鐵大家都會去機場，兩件事冇衝突。兄弟爬山，各自努力。
-如果你覺得我做得唔好
你發起一個比我更好活動